# Seempy - Manual para colaboradores

Seempy nacio en Costa Rica, sin embargo, es una empresa con colaboradores por cualquier parte del mundo. Es por eso que hemos creado un manual para detallar a modo introductiorio que es Seempy.


## Secciones

[Beneficios](https://gitlab.com/seempy/manual/blob/master/benefits.md)